砌機please help

想打fps game 就FPS 唔lag 同高ram
新手中既新手

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

BUDGET

9900k
B85m
Gt1030

大約預幾錢
光復香港 時代革命

一萬左右

購物籃
AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1536 提交
ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING B450, DDR-4, AM4 Socket, Dual M.2 Socket, USB3.1 Gen2 ,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 660 提交
ADATA 32GB Kit 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB) AX4U3200316G16-DB10 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1190 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 840 提交
FSP 全漢FSP-RA2-650 RAIDER 2 SILVER 650W 80Plus Silver 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 549 提交
NZXT H510 Matte White (白色) USB3.0 ATX Case (CA-H510B-W1)
數量:
1
價錢: HK$ 650 提交
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 SUPER WINFORCE OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N207SWF3OC-8GC)
數量:
1
價錢: HK$ 4150 提交
總數量: 7 總數: HK$ 9575

我唔清楚你要咁大ram黎做乜
不過你講到我咪照出俾你，其實正常16都好夠，唔夠遲d可以再加

Thanks 巴打